原來呢個世界好多人都好膚淺

只係鍾意一啲表面嘅嘢，有的時候就算唔肯承認都好，膚淺就係膚淺，人人都有虛榮心、佔有慾，但呢個世界就係懶係鼓吹有內涵就夠，所以全世界都扮自己都有底蘊，但去到最後其實只係一塊畫皮，所有關係都只係等住被撕破嘅一日

人就係虛偽，明明覺得外在美重要，就扮唔在意，不過咁講，好多時兩隻手指指住人，三隻手指指返住自己，人就係咁樣，一堆謊話堆砌出嚟嘅物體

ｔｌｄｒ😔

整容lor

唔係樣咁簡單 背景 錢呢啲同外表俾真係車尾燈都見唔到

On 9
樣又話外在 你冇
內在 有少少學歷搵到少少錢都夠你執返好外在

轉個頭又話冇錢冇背景
內外都冇 咁其實你有咩

關你叉事

有精神病

咁多年尼我指人用哂全部手指（literally）